原來聽日情人節

仲未同屋企人講分咗手好耐
呃住佢地話肺炎唔慶祝先

不過可能佢地都一早發現咗

那天我共你中出即飛

聽日扮有街去，喺後樓梯坐到夜晚番去

我同你慶祝

點解分左手要瞞住屋企人

自己收埋一定頂得好辛苦